連登幾時組織一次美領大游行？

撤回拜登就職
重選2020總統大選
獨立調查拜登選舉舞弊
撤回國會山暴動定性
釋放國會山被捕義士

五大訴求，缺一不可！

save trump

Stand with freedom, stand with Trump Trump

拉

拉你老母 deep state PR狗

拉上熱門

獨立調查委員會

光復美國！

china joe

China joe is worse than hitler

United State Socialist Republics
~USSR by joe biden

推你老母 deep state PR狗

我願榮光DONALD TRUMP